netlfix Murder Mystery (2019) 奪命鴛殃

Adam Sandler
Jennifer Aniston

Trailer

Just Go With It (2011)幾好睇
2019呢套更加鳩流流好好笑, 左膠味實有但相對地易入口得多, 唔顯眼唔搶口
Jennifer Aniston場場戲都唔戴BRA

我超中意just go with it 煲左不下10 次
因為呢套戲我先中意jennifer aniston

佢夾Adam Sandler特別好睇

The Break-Up (2006)由痴戀到最後一搏到斷捨離, 由頭帶到落尾
仲要靚屎忽睇